# Korean translation
# Copyright (C) 2016 VideoLAN
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# airplanez <airplanez@gmail.com>, 2012
# Potato <sheppaul@naver.com>, 2013-2014,2016
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VLC - Trans\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-09 16:54-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-11 07:55+0000\n"
"Last-Translator: Potato <sheppaul@naver.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/yaron/vlc-trans/language/ko/)\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: include/header.php:286
msgid "a project and a"
msgstr "프로젝트와"

#: include/header.php:286
msgid "non-profit organization"
msgstr "비영리 기관"

#: include/header.php:321
msgid "Team &amp; Organization"
msgstr "팀 &amp; 기관"

#: include/header.php:322
msgid "Consulting Services &amp; Partners"
msgstr "컨설팅 서비스 &amp; 파트너"

#: include/header.php:323 include/header.php:523
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: include/header.php:324 include/header.php:518 include/header.php:552
msgid "Legal"
msgstr "법률"

#: include/header.php:325 include/header.php:522
msgid "Press center"
msgstr "프레스 센터"

#: include/header.php:326 include/header.php:519
msgid "Contact us"
msgstr "연락하기"

#: include/header.php:332 include/os-specific.php:114
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: include/header.php:333 include/header.php:478 vlc/index.php:28
msgid "Features"
msgstr "기능"

#: include/header.php:334
msgid "Customize"
msgstr "사용자 정의"

#: include/header.php:336 include/header.php:510
msgid "Get Goodies"
msgstr "로고, 아이콘"

#: include/header.php:340
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: include/header.php:358 include/header.php:484
msgid "All Projects"
msgstr "모든 프로젝트"

#: include/header.php:362 index.php:164
msgid "Contribute"
msgstr "기부하기"

#: include/header.php:364
msgid "Getting started"
msgstr "시작하기"

#: include/header.php:365 include/header.php:407
msgid "Donate"
msgstr "기부하기"

#: include/header.php:366
msgid "Report a bug"
msgstr "버그 리포트"

#: include/header.php:370
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: include/header.php:387 include/header.php:402 include/header.php:422
#: include/header.php:437 index.php:144
msgid "donate"
msgstr "기부하기"

#: include/header.php:476
msgid "Skins"
msgstr "스킨"

#: include/header.php:477
msgid "Extensions"
msgstr "확장 기능"

#: include/header.php:479 vlc/index.php:46
msgid "Screenshots"
msgstr "스크린샷"

#: include/header.php:502
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: include/header.php:505
msgid "Forums"
msgstr "포럼"

#: include/header.php:506
msgid "Mailing-Lists"
msgstr "메일링리스트"

#: include/header.php:507
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: include/header.php:508
msgid "Donate money"
msgstr "돈 기부하기"

#: include/header.php:509
msgid "Donate time"
msgstr "시간 기부하기"

#: include/header.php:516
msgid "Project and Organization"
msgstr "프로젝트와 기관"

#: include/header.php:517
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: include/header.php:520
msgid "Partners"
msgstr "파트너"

#: include/header.php:521
msgid "Mirrors"
msgstr "미러"

#: include/header.php:524
msgid "Security center"
msgstr "보안 센터"

#: include/header.php:525
msgid "Get Involved"
msgstr "참여하기"

#: include/header.php:526
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: include/os-specific.php:94
msgid "Download VLC"
msgstr "VLC 다운로드"

#: include/os-specific.php:100 include/os-specific.php:148 vlc/index.php:105
msgid "Other Systems"
msgstr "다른 시스템"

#: include/os-specific.php:195
msgid "VLC is a free and open source cross-platform multimedia player and framework that plays most multimedia files as well as DVDs, Audio CDs, VCDs, and various streaming protocols."
msgstr "VLC는 DVD, 오디오 CD, VCD 와 다양한 스트리밍 프로토콜뿐 아니라 대부분의 멀티미디어 파일을 재생할 수 있는 무료 오픈 소스 크로스 플랫폼 멀티미디어 재생기이자 프레임워크입니다."

#: index.php:4
msgid "VLC: Official site - Free multimedia solutions for all OS!"
msgstr "VLC: 공식 사이트 - 모든 OS의 무료 멀티미디어 솔루션!"

#: index.php:25
msgid "Other projects from VideoLAN"
msgstr "VideoLAN 파생 프로젝트"

#: index.php:29
msgid "For Everyone"
msgstr "일반 사용자용"

#: index.php:39
msgid "VLC is a powerful media player playing most of the media codecs and video formats out there."
msgstr "VLC는 현존하는 대부분의 미디어 코덱과 동영상들을 재생하는 아주 강력한 미디어 재생기입니다."

#: index.php:52
msgid "VideoLAN Movie Creator is a non-linear editing software for video creation."
msgstr "VideoLAN Movie Creator는 동영상 제작을 위한 비선형 편집 프로그램입니다."

#: index.php:61
msgid "For Professionals"
msgstr "전문가용"

#: index.php:71
msgid "DVBlast is a simple and powerful MPEG-2/TS demux and streaming application."
msgstr "DVBlast는 간단하고 강력한 MPEG-2/TS 디먹스와 스트리밍 응용 프로그램입니다."

#: index.php:81
msgid "multicat is a set of tools designed to easily and efficiently manipulate multicast streams and TS."
msgstr "Multicast는 쉽고 효율적으로 멀티캐스트 스트림과 TS를 처리할 수 있도록 디자인된 도구모음입니다."

#: index.php:94
msgid "x264 is a free application for encoding video streams into the H.264/MPEG-4 AVC format."
msgstr "x264는 비디오 스트림을 H.264/MPEG-4 AVC 형식으로 인코딩할 수 있는 무료 프로그램입니다."

#: index.php:103
msgid "For Developers"
msgstr "개발자용"

#: index.php:136
msgid "View All Projects"
msgstr "모든 프로젝트 보기"

#: index.php:140
msgid "Help us out!"
msgstr "도와주세요!"

#: index.php:152
msgid "VideoLAN is a non-profit organization."
msgstr "VideoLAN은 비영리 기관입니다."

#: index.php:153
msgid " All our costs are met by donations we receive from our users. If you enjoy using a VideoLAN product, please donate to support us."
msgstr "모든 소요 비용은 사용자들의 기부로 이루어집니다. VideoLAN 제품을 잘 사용하고 있다면, 우리를 지원하기 위해 기부해 주시길 부탁드립니다."

#: index.php:156 index.php:176 index.php:194
msgid "Learn More"
msgstr "더 보기"

#: index.php:172
msgid "VideoLAN is open-source software."
msgstr "VideoLAN은 오픈 소스입니다."

#: index.php:173
msgid "This means that if you have the skill and the desire to improve one of our products, your contributions are welcome"
msgstr "당신이 우리 제품 중 하나를 향상시킬 수 있는 기술이나 바램이 있다면, 당신의 기부는 언제나 환영합니다."

#: index.php:183
msgid "Spread the Word"
msgstr "널리 퍼트려 주세요"

#: index.php:191
msgid "We feel that VideoLAN has the best video software available at the best price: free. If you agree please help spread the word about our software."
msgstr "우리는 VideoLAN이 최고의 무료 비디오 소프트웨어라고 생각합니다. 동의하신다면 우리 소프트웨어에 대해 널리 알려주세요."

#: index.php:211
msgid "News &amp; Updates"
msgstr "뉴스 &amp; 업데이트"

#: index.php:214
msgid "More News"
msgstr "추가 뉴스"

#: index.php:218
msgid "Development Blogs"
msgstr "개발 블로그"

#: index.php:247
msgid "Social media"
msgstr "소셜 미디어"

#: vlc/index.php:3
msgid "Official page for VLC media player, the Open Source video framework!"
msgstr "VLC 미디어 재생기의 공식 페이지, 오픈 소스 비디오 프레임워크!"

#: vlc/index.php:21
msgid "Get VLC for"
msgstr "VLC 다운:"

#: vlc/index.php:29
msgid "Simple, fast and powerful media player."
msgstr "간편하고, 빠르고 강력한 미디어 재생기."

#: vlc/index.php:31
msgid "Plays everything: Files, Discs, Webcams, Devices and Streams."
msgstr "모든 것 재생: 파일, 디스크, 웹캠, 장치와 스트림."

#: vlc/index.php:33
msgid "Plays most codecs with no codec packs needed:"
msgstr "코덱 팩 없이 대부분의 코덱을 재생합니다:"

#: vlc/index.php:36
msgid "Runs on all platforms:"
msgstr "모든 플랫폼 지원:"

#: vlc/index.php:38
msgid "Completely Free, no spyware, no ads and no user tracking."
msgstr "스파이웨어, 광고와 사용자 추적이 전혀 없이 완전 무료."

#: vlc/index.php:40
msgid "Can do media conversion and streaming."
msgstr "미디어 변환이나 스트리밍이 가능합니다."

#: vlc/index.php:42
msgid "Discover all features"
msgstr "모든 기능 탐색"

#: vlc/index.php:69
msgid "View all screenshots"
msgstr "모드 스크린샷 보기"

#: vlc/index.php:75
msgid "Official Downloads of VLC media player"
msgstr "VLC 미디어 재생기의 공식 다운로드"

#: vlc/index.php:82
msgid "Sources"
msgstr "소스"

#: vlc/index.php:83
msgid "You can also directly get the"
msgstr "여기에서도 직접 얻을 수 있습니다"

#: vlc/index.php:84
msgid "source code"
msgstr "소스 코드"

#~ msgid "A project and a"
#~ msgstr "프로젝트와"

#~ msgid "composed of volunteers, developing and promoting free, open-source multimedia solutions."
#~ msgstr "자유롭게 개발하고 진행하는 지원자들로 구성되어 있는 오픈소스 멀티미디어 솔루션입니다."

#~ msgid "why?"
#~ msgstr "왜?"

#~ msgid "Home"
#~ msgstr "홈"

#~ msgid "Support center"
#~ msgstr "지원 센터"

#~ msgid "Dev' Zone"
#~ msgstr "개발자센터"
